點解要搞鳩藍絲藍雪寶？係咪合理化極權行為？

點解反對一件事係要舉另一例子來反對？

政府明顯幫藍絲，唔會處罰藍絲教師

就算真係處罰一兩個藍絲，

你地係咪就認同咁做係合理？

如果唔係，點解要要求政府以同樣方法處罰藍絲？

收皮啦

香港魚蛋論

真係唔明 解釋下？

紫心米線

cctai精英做野唔駛你教

-0-0

邊有人搞佢?
我睇唔到

你地係咪就認同咁做係合理？

係
你問之前唔該睇下有幾多人比藍絲斬先啦大愛左膠狗

原來利用極權來搞鳩埋藍絲係好
咁係對抗極權定對抗藍絲

我都叫左膠？你地比人轉移視線炸柒頭

夠啦夠啦
再打失民意

之前喺連登質疑過呢樣嘢

比人話左膠

其實好有道理

姐係狗打人，人唔應該打狗？

左膠思維仲需要開post 問？

宜家我咪又係

原來香港人係要各大二十大板 唔係公義

手足比人斬比人打唔緊要，用愛去感化世人啦，比人轉移視線都要愛與和平呀
Btw藍雪寶自己衝去想打人又扯衫先點解你唔講嘅
我見到係手足自衛咋喎

係啲狗打鳩你

你再叫啲狗打啲你憎既人

咁你係咪合理左狗打人呢個行為啊 聰明仔

點解搞藍雪寶

何柏良中學副校比人搞呀

on 9五毛好燃驚

條八婆動口又動手喎

要搞鳩藍雪寶 唔係要將佢好似黃師比人篤灰咁搞

而係從正常途徑，正常程序

而唔係期望藍雪寶有同黃師咁樣，由教育局出手直接架空學校來搞囉

而家咪叫d 狗拉721 既人囉
最好打埋啦
有咩問題？
你果d 只係左膠思維
對敵人仲講仁慈合理

仲弱智過d 狗

係要證明政府政治不中立
要合理化嘅事係
市民用自己方法處罰冇受處罰嘅罪人
即係私了

721鄉黑靠賤賊拉?不如放炸彈炸晒南邊圍同屏山北算啦

正常途徑 無可擬

Show Blocked User - 巴剎爾

你條仆街五毛籃絲狗

BAN

屌你老味連呢D都話過份?
唔撚通真係係屋企拜神求佢中武漢肺炎咩

又係你條五毛籃絲狗

巴剎爾
#45123

咁你要附和極權行為我吹你唔脹既

Block鳩左佢啦，同呢D仆街講咁多把鬼

咪臭係 一係就私了，一係就反對

寄望極權公平處理 係咪姐係附和極權啊

你個肺有無事？

多你一個唔多 少你一個唔少

殺晒全部藍屍都冇可疑

人不犯我
我不犯人

我用緊佢既failed logic 去講佢有幾左膠

on9

呢個咪你既logic囉

可以當老鳳幫你補充

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

邊有搞，自己仆街係度鬧人

你鐘意咪繼續叫政權實踐佢地既極權囉

好呀，一定有用架，佢一定受到懲罰架

都痴撚線，仲以為佢地可以將佢地嚴懲啦
七月後出事嘅手足都開始坐監啦
721班撚屌仲排排坐睇緊戲呀
你仲以為所謂法治係公平？仲以為政府會幫我地？

因爲對方用極權搞你
你冇野還到手
民主應該係贏左先去建立
打緊杖講普世價值

你d 弱智logic 都敢拎出黎講
姐係如果有一日d 狗打白衣人，你屌鳩d 狗打人？

你最後果句咪係重點囉
如果明知個政府唔會幫我地
咁再叫政府以公平手段對藍絲有咩用
咁緊係一係反對 一係私了啦
點解仲要叫政府對付啲藍屍？

係一撚定要叫佢哋做
但你預咗佢哋唔撚做
咁撚樣就可以證明政府政治不中立

實際要合理化嘅事係:
市民用自己方法處罰冇受處罰嘅罪人
即係私了，甚至殺害

我既意思咪就係你仲叫佢做 係咪認同左佢行為啊？
我寧願你一早講私了啦咁

-0-0 失民意架！

係所有手段都要用
老鳳甚至認同屠殺藍屍

普世價值？
你求緊個政權幫你做野同我講打仗

我理得佢地死唔死啊 我見到好多人求緊個政權幫佢地做野姐

咁多黃俾人斬俾車撞見唔到？
一兩個濕鳩藍絲俾人打喺度嘈？
五毛定左膠

佢搞鳩手足抵俾人打
最好打撚死佢

點解唔搞鳩藍雪寶?

你有冇追po架

總之你打人就你唔啱

d黑狗直接用槍射殺香港人仲可以屈你襲警
咁邊度搵到黎正常途徑，正常程序?
殺完一百幾十人直接冇可疑
咁邊度搵到黎正常途徑，正常程序?

正常途徑?正常程序?

自己諗下d人係咪求緊個政權做野
咁一路嗌721,831又冇出手私了
目的係求政權幫手？

嗌721831係針對一件合理既事不作為來反對
嗌以架空學校手法來針對老師 本身件事都唔合理 根本就兩套動作來
到最後結果會有分別
上面第一種就會愈來愈反抗大
下面第二種就會合理化/習慣呢種行為
信就信 唔信就算

係屌鳩個政府唔幫香港人

抵抗極權嘅方法 就係用極權對返其啦人 你識乜9

藍雪寶一睇就知係藍到仆街啦

抵啦

弱撚智

班傻鳩跟風唔洗理

又唔見你去打？講就凶狠 做就碌撚

係
是你教我和平遊行無用

我想問一個無權無勢既普通藍絲屌尻你
算唔算用極權搞你?

要睇番黃子華唔記得邊段講買魚蛋
大約就係見到唔公平既野
唔係想大家都好
係想大家一齊差之類

佢唔做野咪代表係政治打壓，而班高官講既理由都係藉口

你收皮啦
問題係你到，就係咩都話算
人地係唔會驚

大家做野唔好咁潔癖啦
下次係咪要叫私了唔好，遊行比人反對就唔搞
要靠法律公平公正先得

明樓主想講咩 咁樣做可能間接認同左教育局可以直接以言入罪教師 不過今次藍雪寶郁手打人 平時黃師只係網上言論都被入罪 如果撇開政治立場 借佢郁手呢件事黎講就合情合理

死左膠，唉，靠大愛，你估真係可以贏咩。

-0-0
屌你老母

弱智仔既logic:

屌個球星踢得唔好，又唔見你踢？
屌個歌星唱得唔好，又唔見你唱？
屌林奠做得唔好，係咪又話唔見你去做？

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

白痴

對方都唔會自省

你咁撚『理智』有用？

拉

-O-O

反正極權做咩你都係會繼續反，傷下極權既依附者唔好咩？
用敵人既武器殺敵人既兵先係高境界呀
佢唔殺既又突顯出極權既不作為，又可以繼續反

原來用槍打入侵嘅敵軍係好 咁係對抗敵國元首定對抗敵軍

企圖引起敵對陣營內部互鬥，想問有乜嘢唔好？

唔好打啊，民意逆轉啊

睇吓教育局點樣再次雙重標準

北京已經淪陷 ！各地復工必定造成全國大爆發、 大陸人愛吐痰、打噴嚏、隨地大小便、說話多口水多;加上 瞎指揮下疫情已經全面失控 ; 中國正在複製武漢城市；病毒一如明朝圍剿闖王李自成一樣，越剿越多。

大家必須立即呼籲幾十萬外國人和持有外國護照的人、 逃離香港 ， 特別是金融專家和各界專業人士，早走早著，只有他們才可以幫大陸集資和輸入技術。
手足/醫護必須做好準備、 政府沒有提供足夠醫療裝備，準備大罷工/堵塞口岸、準備全面封鎖關口、皆因大陸消息盡是謊言、死亡已經在眼前

同意巴打所講。我地唔鳩好理條藍老屍，更加唔好乞求極權懲罪佢。天網恢恢，藍屍總有一日會得到懲罪。唔好再嘥時間落條藍屍度，向前看，繼續爭取真普選就甚麼事都ok 了。

死熱狗

球星踢得唔好 你無能力踢到佢咁 無計
歌星你亦無能力唱到佢咁 無計
屌林鄭 你亦無能力做特首 無計

但打鳩d 差佬你行出街就做到
弱智仔學人講邏輯 讀好d 書先啦

垃圾左膠
屌你老母
左膠=垃圾
不是同路人
講完
block

明樓主意思
但標題衰

你係咪弱智，點解無能力做到特首？
姐係你認你自己低能過林奠？

我講緊你無能力呀
唔洗畫公仔畫出腸係咪呀

p